被好友出賣！千金小姐下海0片酬 5年後逆襲成AV影后

日本AV產業興盛，數以千計的AV女優也是競爭激烈，而人氣女優相澤南（相沢みなみ）則在當中脫穎而出，2019年在有AV奧斯卡之稱「FANZA成人大賞」（FANZA Adult Award ）上奪下成人AV影后寶座。但事實上，相澤南有著不為人知的辛苦過去，當時她還只是默默無聞的小咖AV女優，不得已只能拍一些重口味的片，也沒有雜誌社要拍她，她靠著自己的誠懇努力，一步一步爬上暗黑女王的寶座。

▲相澤南的父親在美國經商，因此在美國住了7年。（圖／記者蕭翰弦攝影）

《相澤南的灰姑娘傳奇》是相澤南經紀公司社長生前在推特寫的文章，內容還原了他與相澤南相遇的過程，以及從小咖女優成長的過程。18歲的相澤南在2014年的夏天被大她14歲的社長發掘，當時社長並不知道她是就讀貴族學校的女學生，當時他與相澤南提到AV時，相澤南沒有太大的反應。

下一次見面，已經是1年後，相澤南19歲的那年冬天，他詢問相澤南是否對拍片有興趣，在那時相澤南也下定了決定說「我可以拍AV喔。」2個月後，相澤南正式踏入AV界，簽了合約。相澤南在第一份工作上哭了，社長回憶起「我知道那眼淚是訪談的緊張，以及第一次不是跟喜歡的人結合的衝擊。」

▲相澤南大學時在服飾店打工，被社長發掘。（合成圖／翻攝自相澤南IG）

之後兩人相互配合，由於相澤南的父母並不知情，因此拍攝會在晚上9點前結束，社長一定會在晚上11點前將有門禁的相澤南送到家。然而，AV這條路卻沒有那麼好走，相澤南的限制多，出道後成績卻不佳，第一場活動連40個人都沒有，粉絲同樂會的活動也只來了8個人，也沒有雜誌寫真想要找她拍照。

為了不讓相澤南爸媽知道，只好減少媒體曝光，也是相澤南人氣低落的原因。但最後紙包不住火，相澤南的朋友跟她的父母打小報告，導致相澤南5個月工作停擺，但之後更積極地追求曝光，沒酬勞、大尺度的工作也接了下來。

▲相澤南收到粉絲寄來的禮物。（圖／翻攝自相澤南IG）

社長認為，相澤南最大的武器就是親切可愛，且是真誠、打開心胸地喜歡她的粉絲，且相澤南在工作場所評價很好，累積的人脈也成為她發展的養分，在各行各業都有人支持她，對她伸出援手，工作也漸漸多了起來。

▲相澤南在得到影后後和社長的合照。（圖／翻攝自相澤南IG）

如今相澤南已經越來越紅，社長也不時地提醒她「不要忘記別人的恩情」，因此相澤南在有很長的時間都沒有出寫真集，因為她希望等到她未來飛黃騰達，將第一本寫真集獻給當初在她窮困潦倒時，還願意拍她照片的出版社。

然而，對相澤南來說，最大恩情的社長卻在看似一切都步入正軌時，得了血癌，社長表示，相澤南常常在沒有經紀人的陪伴下、顧慮到公司經費的情況下自己搭電車或計程車去上班，讓他感到相當抱歉，「好不容易才紅起來…」

相澤南的努力也終於有了回報，在2019年拿下FANZA成人大賞的獎項，當相澤南三字被念出來時，社長也哭了出來，社長也抱病寫下了這篇《相澤南的灰姑娘傳奇》，寫道「嘗盡挫折的相澤南，從現在開始發光不是一件好事嗎？相澤南很清楚飢渴的精神，希望她可以一直發光發熱下去。」

這一年，年僅37歲的社長不敵病魔逝世，可看到相澤南抱著社長的遺照，面帶微笑，希望用笑容送人生最親愛的貴人最後一程。相澤南在IG寫下，「社長笑聲很響亮，很喜歡熱鬧」、「為了樂觀向前、努力對抗病魔的社長，我想我也要堅強的活下去！」

▲相澤南笑著送社長最後一程。（圖／翻攝自@shiina_sora712推特）

邊個巴打寄嘢俾佢
香港郵政萬用箱

有冇番號推介?

不了

你的口很臭

即係本身有錢女 但志願係做雞？

人物設定唔好信

支持香港人

椎名空

即係支持我

TB食左相澤南?

佢有冇BNO

依啲TB要好好懲罰下先得

死TB!!!!!!!!!!!!!!!

咁都比你睇到

AV連詩雅

佢係咪整左容 佢依加d片同初初出道好似唔同左樣

Av女個背景設定係假既

通行都知

個社長幾型 有冇同佢做過？

個樣其實有d似我第一隻叫既酒店雞，不過條酒店雞樣衰過佢少少，但好淫

要強姦到佢喊

不值

好彩無寫名 唔係就全香港都知我鍾意佢

一開始個樣自然D，宜家有D整容Feel

av女優多多少少都會keep住整容

分別係有d會整誇左，衰左，有d係少修少補觀眾唔多覺

橋本就係衰左果隻

都叫接受到，仲認得係佢

有d變另一個人

唔止樣
佢以前個波無咁完美 不過都好j
依加整左個波睇落去靚左 但反而覺得冇左以前既感覺 所以依加j唔落了
sor for1999 明就明

初出道IPX-002浴室果段我J到出血，宜家個樣有D J唔落手

只拍一套好溫和個D 既話都仲有可能
呢D.. 信個個都弱智

0片酬即係做義工, 仲要個啲重口味AV, 直頭性剝削都講到恩情
呢篇野都幾ON9

😀

死咗嘅恩人社長都九成九吹水

係到想多謝社長，多得你我先可以J到個咁索既相澤南

唔係話社長係佢男友
就死個排工都停左
死左一排先出返來

社長張車頭相十足十賣女落火坑果啲貴利佬

社長都唔值得可憐嘅仆街黎
好人好者點會叫啲女做雞

摩擦力

日本啲賤種文化好撚恐怖

bro 有code

睇佢VR 皮膚差到爆

似漫畫吸血大耳窿既主角

都古到
佢D相P到好勁

有套講佢老母覺得佢勾引老豆，搵左班人強姦佢。之後個面具姦至愛上小南。再幫手綁佢老母。

個陣佢個樣好自然，個人線條又好！

少睇丫麻

Agger 社長好型
英年早逝

Code

應該係IPX-034

扮乜撚野啊你

黃業你話冇社團揸莊根本唔可能
除非政府合法化，好似澳洲咁
黑社會就冇肉食

佢點都好過橋本有菜嘅

佢真係香港人?

張車頭相好萬能key feel

Gay test fail

明，冇左嗰種真實女人嘅感覺，變咗標準化嘅產品

真呀麻

咪臭係 佢紅到就話抵做姐

有d人做完 比人玩都屎眼都爛埋最後紅唔起

真係慘過做慰安婦

隔離嗰個係台灣

爆我出黎做乜鳩

相澤南同社長有冇做過愛？

屌 好彩我用DHL寄姐 冇咁易俾人知

美國住7年英文都咁差

其實你係咪唔知咩叫做雞

南姐
大亂交

仲痴線過懷念爺爺

收皮啦

講乜勁

屌 咁都有得笑

個社長好變態咁

Rio
仲有吸毒果個唔記得叫咩名

即係點

麻生希

呢套係我唯一睇過佢既片,我都好少專登搵,係偶爾睇到呢套,係幾好睇

想同佢做

好尊重

幾好 唔洗喊苦喊忽
我死左之後都有人咁同我玩就好

佢套老師玩腳正撚到on9
近排sm個套已經橋本咁嘅樣

畀錢就屌得嘅死TB你都要去強姦
Respect

而家整左 冇咁吸引

個社長好似大丁

Gay test

但出返黎個時，個樣大執完

完全明，個雙眼皮痕...
以前個樣加身材係mcot, 次次都J到出血，
依家飛飛飛，然後就J其他，反而桃乃木正左好多，勁 淫賤

依篇文當年打到果個天使萌死狗咁
睇到爽爆

磨擦力勁到

寄咗啲咩俾佢先？

右邊乜水？

有無呢個tb look 比人大大力屌既番號推介

咁都唔識好打極有限

笑貧不笑.....

我話冇你信唔信

有重口味咩

好正

出生於香港，成長於所謂的富裕家庭中，因為父親經商的關係，曾在美國洛杉磯橘郡居住了7年半，擁有流利的英文背景[4]。她現在還在學中文，但是學生時期的主修科目是英語，在努力求學的過程中，這也是她最喜歡的科目。她說自己是歸國子女[4]，但在還是小學生的時候就回到日本唸書，即便說英語也就是一般日常會話的程度
學緊中文

Maria Cordero

我係第一眼就睇到

去美國洗碗都係經商

華生

拍緊咩題材？社長目前犯

知道,AV千人斬都高尚過岩岩出黎做一日既雞

盒面係隻雀嗰個？

WANZ-828
呢套個TB就無咁串樣啦, 相對之下似番個女仔比人插

如果係堅有錢 比人呃簽約
告都告到間公司甩褲啦

邊套重口味

求seed

呢套超正！可能係佢最正既一套av

IPX-177

社長可否不要走

死tb有罪